canon 6D mark ii 好唔好用

問下大家意見

其實睇你點定義為之好用，輕？ full frame? Menu易用？ 定其他？

對我黎講好用。但都只係canon之中對比。因為係full frame中係最輕之一，auto focus準同快，有wifi Bluetooth 可以即send相過手機，防水滴(未係落雨用過，未知功效點) 等等。

完美

上帝跌落凡間嘅禮物

建議直上5d m4

曲直難分

又真係幾輕
不過劣評如潮 又做埋the camera store tv 其中一部年度最差相機 半年內瘋狂劈價同出廣告都冇乜起色
介意review score 就唔好買
唔想煩不如直上5d4

Full frame黎講應該值

dr 仲衰過6d

多左dual pixel AF 拍片用，但又閹左all-I video

a7iii仲值啦你咁講

6dm2，所向披靡。

見神殺神，見佛殺佛；拳打罪大索尼，腳踢泥康f mount。

上天打飛機，落地pan巴士；魚塘追燕子，草堆影跳蛛。

無所不能

宜家既價錢絕對值得入手 但係荷包夠就直上5D mark iv，因為你後期會覺得6d mark ii唔夠玩

幾好用嘅一部機，但如果筆直夠嘅建議直上5d4
依加有少少後悔無上5d4 （純粹覺得唔係幾夠自己玩）
利申6d2用家

我舊時係買左6d ,後悔無買5d4, 而加6d 想換a73

又係canon打手圍威喂時間

後悔無買5d3

咁我又無 我寧願比多啲上5d4 可惜嘅係無錢

6d2 色衰撚過 1

無敵
利申; nikon d750

好正
利申：canon轉咗sony

有諗過

聽講用live view對焦仲快過用OVF